一人一件自己做過好樣衰的事

歌唱比賽唔記得歌詞

入錯男廁

係街到有人同自己揮手
自動對番佢揮手微笑
點知原來係同後面嗰個打招呼

照鏡

當年係現代補習 舉手問老師可唔可以去廁所
勿相認

去買野 找返錢 佢唔小心整跌咗啲錢 口快快講咗句sorry 好柒

出世
出世嗰陣已經好樣衰